係大陸買左層樓，係d舊傢俬寫天滅中共 半日內唔見左

自己搵人搬都慳返

？

你個人都好快唔見

樓主報平安